咪再嚇人啦！卡利奧斯季前賽又派膠

【體育】利物浦門將卡利奧斯剛在季前賽3:2擊敗燦美爾又派膠，接波甩手被對方射入。

利物浦門將卡利奧斯（Loris Karius）上屆歐聯決賽對皇家馬德里一再犯錯，全世界都看他能否重新振作。日前季前備戰接波失手，皮球滾入網中；周二季前賽3:2擊敗燦美爾時，這位德國門將又犯錯。當利物浦領先3:0時，卡利奧斯才後備入替，結果對手主射罰球，射門角度正中，他竟然一接甩手，皮球彈出被對方球員快一步射入，之後再失1球，領先3:0變險勝3:2完場。

對於卡利奧斯再度出現低級錯誤，領隊高普說：「沒人想那樣失波，如果要追究責任的話，第2個失波就是占士米拿的錯。兩個如此出色的球員，都犯下同樣的失誤，但大家僅討論其中一人。不要每次犯錯都大造文章，一起向前看！從錯誤中學習吧！」

高普卻承認除非卡利奧斯打幾場精彩的比賽，否則質疑之聲不會停息，稱自己的工作就是支持卡利奧斯。

相關片段：

下季佢正選？

最衰都係拉莫斯

腦震盪未好返姐 笑乜閪

第二球失球做乜撚野 利style

第2個失波就是占士米拿的錯

痴撚線占士米拿係比個68號仔陰鳩左喎

又話買當拿隆馬

永久性腦震盪 慘啦

屌唔好咁早派膠呀
轉會窗未完仲有得俾猁買人架

入波果個係咪賴恩巴布

說好的保方呢

巴布踢緊比錫達斯

垃圾

創傷後遺症

為佐攬個垃圾都要賴其他隊友 明明人地講緊第一球失波 佢就扯埋第二球黎講

有佢守龍對利無乜希望 含撚啦

一場決賽咁就一世

笑咩撚野, YMCA

屌, YNCA

YNWA

高普爸爸
比著係摩佬唔落井下石都偷笑

條片睇唔到